如果你知道你心上人同過洋腸拍拖 你會唔會放棄

如題

會放棄
然後揀條洋腸

good

你條jer滿足到你男友個屎眼嘛

下面比洋腸屌到鬆哂啦

會立即放棄個女仔 就算幾中意都好

利申：非gay

會 唔想同D性玩具一齊